一人一個十年都無加價嘅嘢。。。

街市賣嘅藍色人字拖

十年前賣10蚊
十年後依家都係賣10蚊

我嘅身價

人工

人工囉屌你

城巴

六合彩？

5蚊注加到10蚊注喎

yes card

人工囉屌你老母

珍寶珠 仲係一蚊粒

咁咪食得屎

大學學費42100

你條女

Yes 咭

龜苓膏

水費

薪俸稅
明明稅階越黎越闊，越黎越矮
但又每年都交多啲

可口可樂

E22

睇日期啦

爭shit, 外賣仲係3蚊，迴轉仲係$8

開左有無10年

以前355ml , 而家330 ml ...
以前應該$52 一盤，而家$62～65一盤
（直接同可樂公司拎貨價，細士多）

差不多啦